理得你係耶so 「初選輸左」 就死返去瑪利亞個閪到

票話事呀屌你老母

邊個唔跟初選邊個就係鬼

推

個比喻好顯淺易明，一睇就清楚
不過基督徒唔敢比贊

耶撚上年612開始就出黎唱聖詩
當時你係邊度呀?

分化撚 拉